\begin{scriptsize}
\begin{longtable}{p{15cm}}
\toprule
\rowcolor[gray]{0.9}
{\textbf{\textsc{Estruturas de Dados e Algoritmos 2}$\quad$(103209)}}
\\
\midrule
\\
\textbf{Ementa} 
\\
DESCRIÇÃO:
\\
Algoritmos de Busca - Sequencial, Binária; Algoritmos de Ordenação - Básicos e Avançados; Grafos - Busca, Menor Caminho, Detecção de Ciclos; Projeto e Análise de Algoritmos - Algoritmos Gulosos e Dividir para Conquistar;
\\

\\
\\
\textbf{Programa}
\\
DESCRIÇÃO:
\\
Algoritmos de Busca - Sequencial, Binária; Algoritmos de Ordenação - Básicos e Avançados; Grafos - Busca, Menor Caminho, Detecção de Ciclos; Projeto e Análise de Algoritmos - Algoritmos Gulosos e Dividir para Conquistar;
\\

\\
\\
\textbf{Bibliografia}
\\
BIBLIOGRAFIA BÁSICA:
\\
DROZDEK, ADAM; DATA STRUCTURES AND ALGORITHMS IN C++, 2nd Ed., BROOKS/COLE, 2001.
\\
WEISS, MARK A.; DATA STRUCTURES AND ALGORITHM ANALYSIS IN C++, 3rd Ed.,	ADDISON WESLEY,	2006.
\\
(eBrary) Cormen, T. H.; Leiserson, C. E.; Rivest, R. L.; Introduction to Algorithms, 3rd Ed., MIT Press, 2009.
\\

\\
Melhor conceito: incluir - no mínimo - 5 livros, todos disponíveis na biblioteca (digital ou impressa).
\\
BIBLIOGRAFIA COMPLEMENTAR:
\\
BALDWIN, DOUGLAS; CRAGG, GREG W.; ALGORITHMS AND DATA STRUCTURES: THE SCIENCE OF COMPUTING, 1st Ed., CHARLES RIVER MEDIA, 2004.
\\
(eBrary) Penton, R.; Premier Development Staff; Data Structures for Game Programmers, 1st Ed.,Course Technology/Cengage Learning, 2002.
\\
(eBrary) Sherrod, A.; Data Structures and Algorithms for Game Developers, 1st Ed., Course Technolgy, 2007.
\\
(eBrary) Das, V. V.; Principles of Data Structures Using C and C++, 1st Ed., New Age International, 2006.
\\
(eBrary) Baldwin, D.; Scragg, G.; Algorithms and Data Structures : The Science of Computing, 1st Ed., Charles River Media/Cengage Learning, 2004.
\\

\\
\midrule
\textbf{Pre-Requisito:}
FGA-193704 Estrut de Dados e Algoritmos 
\\
\bottomrule
\end{longtable}
\end{scriptsize}